一人一個返工遇到嘅事

我先，小薯仔返工俾條中佬問點解你冇講嘢。Excuse Me? 你自己戴著耳機望第度炸喎。